信用卡，Aeon Visa 定 Aeon Master

新手問題
兩隻有咩分別，俾你地選擇會邊款？
有冇優缺點